<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Logs on Cerita Kerangka Kerja</title>
    <link>http://fwbp2023.return215.xyz/id/log/</link>
    <description>Recent content in Logs on Cerita Kerangka Kerja</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <copyright>Jika tidak dinyatakan di setiap artikel, semua konten dilisensikan di bawah lisensi &lt;a href=&#34;https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;CC BY-NC 4.0&lt;/a&gt;.</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Oct 2023 07:28:54 +0700</lastBuildDate><atom:link href="http://fwbp2023.return215.xyz/id/log/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Quiz PBKK A</title>
      <link>http://fwbp2023.return215.xyz/id/log/week08/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Oct 2023 07:28:54 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://fwbp2023.return215.xyz/id/log/week08/</guid>
      <description>Quiz ini menjadi bagian dari nilai evaluasi tengah semester (ETS).
Pertanyaan Jelaskan struktur framework , dan apa saja kegunaanya dalam pengembangan Perangkat Lunak? Dalam pembuatan aplikasi, dikenal dengan Universal Windows Platform. Digunakan untuk membuat aplikasi yang mempunyai karakteristik seperti apa? Jelaskan sertai dengan contoh. Untuk memperjelas jawaban no 2, Buatlah desain aplikasi Koleksi Album foto yang bisa menghimpun foto, deskripsi , informasi foto diambil/ metadata, dan juga bisa menghapus maupun update.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pertemuan 01: WinForms Application</title>
      <link>http://fwbp2023.return215.xyz/id/log/week01/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Sep 2023 09:09:09 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://fwbp2023.return215.xyz/id/log/week01/</guid>
      <description>Tugas minggu ini adalah membuat aplikasi Windows Forms. Aplikasi harus bisa menerima input pengguna dan melakukan update pada form.
Untuk proyek WinForms kali ini, saya mengimplementasikan rhythm game score converter, dimana perhitungan skor akan berubah tergantung dari jenis rhythm game yang dipilih.
Kesulitan yang saya alami bukanlah dalam membuat form, namun dalam menggunakan data yang saya berikan. Saya dulu punya pengalaman dengan bahasa C# sekitar 6 tahun yang lalu. Ketika itu saya membuat proyek gim berbasis music menggunakan Unity.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
